［YouTube］大J突破五十萬訂閱啦^3^

( Show Blocked User - 杜拉格斯 )

關我撚事咩

冇人想知

恭喜樓豬

比你block咗我咪好慘

屌你老母

香港人之光

HEJ DÅ PAPPA HA DET BRA

關我撚事
佢仆街死就關我事啦

香港人之恥

DigitalRev TV > 打靶仔大J

識睇一定睇rocketjump

Dog Wick